入嚟分享你覺得有效嘅溫書方法

有無高手

唔好睇咁多連燈

嚟緊準備del app溫書

用app block左部電話，每溫45分鐘，玩10分鐘電話

唔好開個IG話要咩目標咩科，到放榜時你只會更低落。

我係狂操PAPER 撚.

當自己教緊人 係咁講 自問自答

聽住dumb dumb溫
萬試萬靈

sis連登不能沒有你

一邊睇av一邊溫，包你唔會眼瞓

專心

如果專心系一個方法
全世界話自己專心都狀元

斷上網

愛上嗰個subject

我有效唔等如全世界有效
煩請睇睇標題

你咁模糊點實踐 點有效啊
兩個字就有效咁 唔洗講方法啦
方法係要可以apply
專心只係一個形容詞

幻想教女神操paper,咁就好有動力自己操paper

搵一個人令你對個件事有好奇心
你自自然然會想知道多啲嘢
溫書係最冇效率嘅方法